Cctvb開始以建制派反對修例而大造文章

屌佢老母cctvb

講左d乜？

講到建制積極令立會流會唔討論送中條例
再影飯民反對

岩岩特登開黎睇

敢投贊成票用權力及特權法查克警先算啦

任佢講